¿qué es impuesto?

El impuesto es una clase de tributo regido por derecho público. el sujeto pasivo es una empresa, ya sea una persona natural o jurídica.

**APOYO**

El impuesto es una clase de tributo regido por derecho público. el sujeto pasivo es el contribuyente, ya sea una persona natural o jurídica.